# Article Annexe 6-12

Aide aux services de conseils (article 631-34)

Liste des documents justificatifs :

I. - Dossier Entreprise (une seule fois par an) :

1° Les liasses fiscales des trois derniers exercices clos ;

2° Eventuellement, des informations complémentaires sur l'entreprise ;

3° Eventuellement, un document unique de sécurité et de ses établissements secondaires ;

4° Attestations fiscales et sociales :

a) Soit l'imprimé 3666 (attestations fiscales), les attestations sociales (URSSAF, Audiens et Pôle emploi), ainsi que, le cas échéant, le certificat de congés payés ;

b) Soit la page 3/3 de l'imprimé Etat annuel des certificats reçus , référencé DC7 (copie certifiée conforme par le représentant légal de l'entreprise) ;

5° Un extrait K bis (pour la première demande seulement sauf en cas de modifications).

II. - Dossier Projet :

1° Une copie des devis des fournisseurs ou prestataires ;

2° Eventuellement, des informations complémentaires sur le projet ;

3° Eventuellement, des éléments visuels permettant de mieux apprécier le projet.
